新牌問路

究竟釋放義士並不追究返送中抗爭者緊要？定成立獨立委員會徹查黑警濫暴緊要？
就當我幻想真係有特赦，特赦抗爭者難道會唔特赦黑警咩？

互相推post
「全港大罷工」動搖唔到經濟民生佔晒全香港都無用